岩岩睇明果間野聽到…

七十幾歲阿叔係咁屌政府正垃圾

1999